武肺再咁爆落去，10日後醫院就爆煲

不解釋，封關都冇用了。

何婉霞今日在簡報會上表示，扣除需維修的病床數目，公立醫院目前約有1,150多張隔離病床。醫管局會在可行情況下，暫緩年度維修保養計劃，以保留足夠一線隔離病床接收有需要的病人。

如果日日新case創新高咁爆就唔洗十日

等睇武肺病人訓走廊

交通工具入面唔知會中幾多

乜撚野一線呀你老母
碼嬲叫前線用撚夠支那字未呀

一線鮑都算支那字？

On9 咁你個一線意思係咩呀

一線鮑

一線鷹都唔識
又捉到一隻

都無辦法

林鄭信中國零確診, 開跨境學童

入境海關都中咗好多

已經慢慢擴散咗

惡狗先告狀

開港中醫院啦

上次都未爆

隨時會送中醫

陳雲班青山院友

到時就唔止死咁少人

tier 1/first-line 同 tier2/second-line

tier1/ first-line 唔叫一線叫咩

繼續話自己唔係支那字囉

送你返深圳醫

3萬感染不是夢

點解monkey國日日過千單個陣又冇爆煲？